見到冇車牌可以點做

痴撚線
今日朝早10:45左右係葵涌警署有架黑色Toyota Corolla遮撚住晒前後車牌咁出閘
係葵義路向馬會個方向行
太快影唔切相
有冇手足都見到或者影到相
而家可以點做

光復香港 時代革命

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

老豆揾車